(無圖)FYY件衫噉低係咩意思？

係隔離條仔一定係噉𥄫喇

ipad

條女正撚到

可以睇到d咩

都冇波有咩可以

睇到樓主係一個毒撚

聽人講冇波先易離罩𥄫lin

樓豬未見過心口

打側影會睇到多d?
你唔係上面影？